陳雲受痛苦被懸掛在木頭,至深的愛盡獻於國師的手!!!

陳雲受痛苦被懸掛在木頭,至深的愛盡獻於國師的手!!!我已決定今生再沒所求，
惟望得他稱讚已足夠！

陳雲曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

陳雲常歡笑 不要眼淚掉
陣雲常歡樂 不必心裡跳

屌你好撚嘈

陳雲烈焰 極待撫慰